點解摩門俾人話係邪教？

本人唔係信摩門教，我信自己，但係基督徒點解要話人邪教？佢地又無做傷天害理嘅事，仲要供人上大學，我唔係好明，有無巴絲可以解釋下

我覺得佢地眼中非自己教就係邪教

因為摩門教唔信3位一體，信3為一體個啲公教，正教就會話佢地係異教

想問問基督教眼中有咩教唔係邪教?

好似係，因為本人研究下過聖經，如果唔係信佢地嘅神就係犯十戒

巴打可以解釋下咩係3位一體？

耶撚對同宗不同流嘅宗教仲刻薄過完全唔一樣嘅宗教
對待敵我矛盾仲友善過內部矛盾

係個宗教團體黎，核心人物有李澤佳，李+×同李澤鉅，傳說中3位一體就係佢3個

3位一體即係
聖父、聖子、聖靈

新教都話佢地異端喎

香港首富李+×更正左你

咁新教都buy3位一體丫麻，呢方面同天主撚同氣連枝

新教唔buy呀
at least唔係全部buy

本來只係叫佢異端
有啲低質教徒唔識分異端同邪教
咪叫佢地邪教

因為愈多宗教分支,捐獻舊錢就分得愈薄

為咗保障自己嘅利益,唱衰其他教,提高自己地位

可以吸多D新會員同HOLD住D舊會員

有會員先有收入

摩門教好撚有錢

如果摩門教比人唱衰,D有錢會員會去邊?

最後邊個會得益?

新教徒仇恨舊天主教，仲多過其他教
錢係主要原因

真心有錢，供人上大學

老老實實,摩門教有D野真係睇到O咀既,不過信處女懷孕既宗教無咩資格笑人荒謬

摩門教係香港最衰係個名…

咁佛教呢？

樓上好多都錯，因為摩門教除左信主之外仲有信一個自稱神嘅使者嘅教主，佢哋除左聖經之外仲有一份佢哋自己教主寫嘅經文
亦都有好多人話摩門教供自己人去外國讀書係為左分開佢地啲家人，可以更加操控佢。
佢哋每日一得閒就要去傳教，呢個係屬於供佢地讀書嘅合約裡面，仲有啲條款係要你讀完書就要回饋翻教主，借意滲透同操控全世界嘅知識人士。
所以有陰謀論話因爲咁光明會同摩門教係對立嘅

唔係邪教,只係異端